[ECO私服]HKECORE 有無人玩緊？

私服黎講佢算整得唔錯

有冇網址? 我GOOGLE佢好似收左皮?

聽講因為某些原因
佢官網避險中

基本上論壇同server 都run緊
每週keep住例行維護同更新商城
間唔中有d玩家活動咁

而家停左收人? 係咪全部職3轉50j都用唔到

想玩定註冊唔到

聽講12月先再開得帳號

佢12月真係開注冊喎
不過人工式審批，我諗佢唔想太多人雜人掛

我玩到喇終於

大鑊 依加先知佢早排12月有注冊,依加佢停咗⋯
點算

唔係掛

想玩都玩唔到 唔知又要等到幾時先有得注冊

仲有活動出喎